[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (204)

些大OK?

茅人理。。。。慘